又一城件事可能 唔係咁簡單!!!!!! （11:44 最新）

整合：

1） 下午事發幾個鐘之後，夜晚10點幾無端端call兩架白車到又一城

2） 封左商場單獨黎講，都未必成疑， 但集合埋其他蘋果live見到（23:15）：

3） 下面第一張相：幾個便衣蒙面popo呢個鐘數，仲係商場度行黎行去（已對蘋果承認係狗） ，原因可能係睇場/蒐證/扮手足

4） 下面第二三張相：地下好大灘血漿，認得係溜冰場對出 前少少個位（反戲院方向），連埋地上好多紙巾雜物，下午到宜家咁多個鐘，都無人清過，一定係異常重大事情要留證據/「處理」證據 先唔比人掂，普通死傷唔會咁。

5） 11:44消防都到場

推1

推2

一定唔係咁簡單
但在場除左記者,都係隱瞞緊d野

小心佢地又封左又一城之後封埋九龍塘站
由九龍塘站運走去其他站再call 白車

除左

推

推3

推4

保安連個幾條友咩身份都唔敢答

就算有死者都應該唔係晏就蘋果影到爆頭果個

cls 狗傷一定唔係咁 。如果有手足傷得好嚴重，點解到宜家都未送醫院

會唔會有人疑神疑鬼CALL消防救護入去咋...

不過, 班蒙面狗成11點都未走又真係好可疑

估:可能有人想爆料但唔公開得身份所以用呢種方法 等大家知仲有狗係入面

有無覺可疑灰衫光頭佬話自己唔係警察,有無諗過佢係其他人,例如法科師傳
之後個警察話佢係警察,佢無出聲跟住走

咩人可能會唔公開得身份 ？

Push

CLS變左救護搜證

蘋果影到兩個救護員響男廁？

關鍵位係 明知有記者去採訪！但咁少警察守住？

係咪越少警察知道真相越好？驚自己伙記爆響口？想低調處理屍體？

所有野指向一個推論：佢地集體處理緊一樣 送唔到去醫院嘅死傷

2樓男廁30歲

啲狗唔肯走，因為要call 出事位置嘅店舖職員返來交出CCTV ?

佢哋可能都知少少 想留低幫手

甴近平

仲要岩岩個光頭話佢唔係警察
隔離隻狗就話佢係警察職員
呢句好耐人尋味

30歲？

我miss左咩？

幫警察做嘢嘅人

岩岩記者話救護收到call話係2樓男廁30歲

搵保安拎鎖自己拎都搞掂啦
洗鬼call人咩

成日都會見到啲人拍卡拍成分鐘都拍唔到

法醫?

屌唔好呀

搜咗停車場未

6個救護，而家畫面得4個，果兩個仲響男廁果邊

應該未

btw 好明顯係保安比記者救護入黎 再帶佢地行
而唔係狗比記者救護入

我係懷疑又攪法科野,個光頭佬似係而且佢咁放心俾記者跟救護,條屍應該唔會咁易搵到,at least佢地依家路線唔會搵到,如果真係有不幸的事發生

大家幫手啊！有消防幫手即使係假都安心啊

打上 FSCC 27232233
同佢講話又一城頂樓廁所發現一大攤血
唔知咩事
消防話多人同佢講，佢哋就要逼住爆格
到時候記者都入到去

希望大家跟住做，唔想再有第二個周同學出現

可能肥叔係有家底或有身份人士.所以搞到咁複雜.

但係我睇緊個個 無跟到去 (上緊天台)
個救護 亦無收到再最新既call??

有冇邊條link 記者跟緊2樓呢單??

果幾隻蒙面狗走得...唔係代表搞掂左件事喇咩
如果唔係就CALL增援, 封鎖到救護都入唔到啦

所以我覺得光頭佬係法科師傳或其他人
總知一定唔係政府人,係黎幫手既外人
你睇得出佢係置身事外既款

應該搞掂

唔係點會放記者跟住行

一定係有嘢隱瞞

蘋果？

咁樣推測有d道理

有啲門係鎖咗 無入到

負責處理屍體既人

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件

幫手搵真相

唔想好似尚德咁

好可疑

我都覺似... 個狗答係警察職員，唔係警察

其實行咗兩次...第一次係被趕出去 當時得2個記者 4個救護
之後~11:30先可以再入 而且多咗記者入去

路閉 要鋪頭路閉

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

狗up ... 係咪法證嗰啲？

保安連簡單問題都唔敢答 真係好奇怪

法科師傅即係乜？
叫死者唔係搞警察啦．安心去啦 咁呀？

push

唔一定 有d片係直接拍完upload上網

用電話/電腦就睇到

你打爆佢CCTV都無用

邊個live? miss咗依度

1

好撚怪

白警?

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件

沖下去啦。仲估

隻保安十問十唔應
肯定有野隱瞞

要求又一城交出cctv

或者當時見到發生咩事既職員

係 最大機會個死者係L2（姐係頂層 d人話3樓果層）
d曱甴封左幾粒鐘 咩證據都冇哂喇而家

保安係唔可以接受訪問 大部份公司都係咁教

好恐怖周致樂先走左兩日
千祈唔好到下一位
希望炒車

廁所一開頭仲要鎖鳩咗 唔比記者入 仲有班狗見到記者果陣好驚

咩人call 台搵救護？？

死者應該係L2男廁入面

屌

初頭個班便衣狗去左邊?

但係咁多過鐘應該乜都清走哂

唔接受訪問同半微笑無任何反應係兩回事黎

佢應該係一個唔係隸屬警察 但又幫警察做野嘅人 如果佢真係under 警個邊 係呢啲時候一定會理直氣壯咁講

搵救過果兩個FA出黎講下最後接觸傷者咩情況啦

AGGER

黑警又殺人

個光頭佬個樣擺明收order做野啦

其實隔離post有講去左明愛

一開始隻蒙面狗
大大聲話無死人 無人受傷
但係轉頭有幾隻狗係廁所出黎

頂層今日冇fa接觸過 比人打死既唔會係上哂鏡果個

蘋果跟住救護行曬都無發現

處理屍體?

唔撚係阿 又打死人？？
有無人可以話我知今日又一城咩事

補充 好多層廁所鎖住 班狗趕救護記者出去
出完去之後 先再比救護記者入去 再有保安帶

總之，又一城就裝修硬

仲要堆狗走撚左之後就比記者周圍走
同埋直播有人話聽到clear依個字

條屍一早車走咗啦 宜家比你入得去慢慢睇 點會有野比你搵到

救護係咁搵傷者好奇怪
係市民打999？定上頭指示

呢2個唔係?

推
但唔係圖中呢個男仔有救護救走咗喇咩？

去明愛嘅係呢個黑TEE

遇害肥叔係黑摟白TEE

會唔會係譚仔左面行入去嘅廁所?

啱啱一開始黑警一個黑警喺廁所出面，之後有幾個黑警出咗嚟之後就一齊消失咗，我覺得應該跟黑警有用啲

又一城最好
快快趣趣公開CCTV

tg好似有影到話佢而家係醫院?

要即時公開

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 佢地想調虎離山

幫手fb留言比記者睇

下午530鎖左又一城
之後有醫護傳又一城死左人
apple同另一記者夜晚返去又一城live
見到又一城仲有狗 又call晒救護
有狗大聲話無死人 無人受傷
但係現場有警察既"同事"出現

第二三張相係下午嘅，同頭先蘋果23:15 live 相信係同一位置

遊花園呀

死黑警

又一城常客
唔公開以後唔撚去
戲院唔係得你一度有
溜冰場唔係得你一度有

應該有其他黑警係廁所私了打死人

根本已經死咗好多人
係影唔影到嘅問題
我講咗10000次冇gear冇weapon真係唔好再做勇武派, 啲曱甴而家當你哋係敵人,殺不留手, 佢哋唔會可憐年青人㗎

call救護，唔問到護救收到個咩call ? 依家成個商場專去廁所搵傷者

去停車場守呀

你個嘅係再之前
1. 跟救護後 廁所上鎖 無發現後 記者轉跟狗 但救護記者被趕出去
2. 重新比救護記者入 保安帶路開鎖...

呢個唔係L2發生
tg傳打死既L2男廁/樓梯

個保安做乜鳩野呀
帶人遊花園

唔該曬你
同事應該就係岩岩有位巴打講嘅法師？？
屌 真係你老母殺人殺上癮係咪啊
生命對佢地真係屎黎
大家都香港人 何必呢 垃圾狗 屌

係即時要交,否則又係改到七彩.

甴近平

警甴

做完野諗住走, 換裝走人啦 紅腰包比人發現

救護有話好多熱心市民報案

第一次見救護搵傷者搵到咁入

早d訓 聽朝見

如果九龍塘運走嘅話最快方法會唔會係去紅磡殯儀館類似嗰啲地方?

唔去佢驚你條毛咩
起碼要裝修

你唔識字? 都話去明愛嘅係呢個

好撚奇怪, 初初得蘋果同一兩個記者入去
又趕記者出去, 幾件警甴仲好嚇訝咁
後尾依家又放晒記者入去遊花園

揾人去各儉房睇下！

好古怪

如果仲處理緊條屍
唔會咁快call法師啦
可能係接order處理條屍既

個保安帶人遊花園到底喺度做乜
又唔答人問題，又俾人採訪

雖然都唔想講 但呢幾個救護有d鬼喎

都唔知想點

幾千人搶屍定係呆定?

P
U
S
H

次撚次都係咁 個個拍片睇住手足比人打都唔撚幫手
嗌有撚用咩屌你老母 我唔撚信佢地十幾人 現場所有市民衝埋去佢地唔撚驚

好多人既 職員唔奇

如果黑警真係打死人嘅話!!! 九龍塘唔需要運去邊...運過去九龍塘解放軍軍營!!!

保安乜問題都唔答好撚可疑 拍戲咁撚樣屌
一定有啲野

講起又覺，行得咁慢邊度似救人

去佢廁所周圍屙屎屙尿佢都麻煩啦
打爛啲水管都差唔多
又一城好似最出名係水舞間

根本唔做勇武都會出事
係見人就打
唔小心打死就係咁先

都唔一定係年青先出事
呢到傳30歲男人
831 我記得有個中年姨姨.....

救護唔鬼
似係比人利用緊

我見搵兩次，第二次好多傳媒陪住去搵。虛報？

又封印??
有戲院通常都有靈體，想全部封??

第一次同第二次之間收埋/運走咗？救護嚟可能係有傷者，但唔可以喺鏡頭前交出傷者？

屌你老母 你未睇就收皮啦
你重新睇一次先講啦
block柒你條傻鳩

你去.....

驚訝得黎又無左平時個種惡形惡勢

因為果刻D狗已經做緊野
做撚完野比你地去幫佢地洗白

出事嘅係阿叔嚟,佢有份救人,防暴睇直播鎖定佢,一入場就咁行刑咗.

係
反而保安先鬼

放得你入去影其實都清理晒啦
仲邊會搵到野

..... 聽日必須罷工 搞

我講已經係2nd search 嚟，有個蒙面黑警自己一個好撚寸

希望係炒車

會唔會係帶人遊花園，出邊已經運緊屍體走？

岩岩總共應該有5隻狗

其中一隻

一個比上面果隻聲稱係警察既職員既人

中計，仲睇live聽朝點起身罷工??

殺人已經唔係有定冇嘅問題，
係多定少嘅問題…
已經係殺人就之後被跳樓+被沉屍+封鎖CCTV片+謊話會全部否認

唔通係白衫好大份果個？

無換裝啵.邊有換過?

呢個應該係爆頭嗰位手足？

隻蒙面狗大聲話無死人無受傷
搵鬼信

影唔影到佢地去哂邊?

光頭個樣好令人心寒
佢心口果串野係咩黎

地鐵運野 10點收車
11點放救護 記者

成單嘢仲鬼過831
想炒車都難

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山

冇記者跟，個個跟救護入晒廁所

上面已有人話 唔係同一人 你 check番

曱近平

S

頂睇完幅相瞓唔著覺

正常狗都蒙面 呢隻光頭真係唔似狗

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山

有人話似法科人

遇害肥叔就係有份出手救人,點知人救咗,但自己被防暴睇住直播鎖定,一入場就行刑喇.

又蒞，啲因素太似831⋯

係咪被打到成面血嗰位手足？

隔離post話阿叔送咗入醫院喎

咪係

我覺得係專登放記者影住救護響又一城尋找所謂嘅傷者，但實際唔會搵到任何人

第一次見救護行全場搵傷者

有冇人識佢？佢話自己唔係警察，但係隔離隻狗話佢係警察嘅職員

留意隔離隻狗特登遮住灰衫男個證件

可唔可以追下post先貼圖先問野?

法證科？
可唔可以唔好風水上腦

依個真
清理好晒就放人入去
遊花園分開搜都唔會搵到啲咩
btw個光頭保安閪撚到

嗰陣得2個記者，跟唔到咁多面

只要你行近勇武，嗰班警犬就已經會直接當你係敵人，精神病人打人收唔到手

仆街肯定打死咗人

究竟救護員搜緊咩
R曬頭

第二張圖個蒙面狗話自己係警察
記者再問光頭佬係咩人 又係警方?
個蒙面狗答:佢地係警察既同事(大約係咁)
之後記者都反問:警察既同事?係警察?

果刻我都覺得鬼鬼地

呢個好有可能係臨時演員嚟,運佢走果D FA都係假貨嚟.
因為當時真嘅急救要入場,比警謊攔阻話無傷者.
同831係一樣.

白衫“保安” 不斷叫記者走
另外眼鏡灰衫 係狗 (自稱)

city有無hall撚去到呀

推上去！

Thank Q

大家早啲瞓，一陣早啲起身。

推！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

係咪一開聲就講普通話，所以唔撚講野? 國安?

佢心口帶果條鏈

鑑證嗰啲？消滅證據？

灰衫好鬼 自己無出聲 隔離隻狗幫佢答佢係警察同事

條鏈做咩？我睇唔清⋯⋯

停車場要人
有架中港大貨車入左停車場
快d派人望佢地
想調虎離山

我咁岩睇到果下光頭佬冇講過野

.... 我都無為意

推
光頭佬一睇就係賤人相

而家點

你係唔係狗嚟?
咁明顯滿面血果個係肥叔嚟.
黑摟白TEE, 而且最後見到係上咗索帶.

肯𨶙定有解放軍人員入咗去。

健身
練體能
習武
還拖

佢個樣都似

光頭佬應該乜撚野都唔知
所以仲串串貢

收order帶人遊花園

屌，無事發生嘅話，個保安帶人周圍走做乜春呀

鋪頭嘅cctv可能影到

習曱甴

經常對死人既工作多數光頭

記者呀
快啲覆機呀
停車場要人
有架中港大貨車入左停車場
快d派人望佢地
想調虎離山

你係...?

黑到睇唔到 咩嚟

做保安係咁架啦

fb msg
左未

平時啲狗見到記者 屌走左佢啦
今次咁好聲氣

掉虎離山... 仆街

浸大城大人？

冇

吊啦
成班行家唔分工
淨係jer住個唔講野既保安
自己離隊去check其他位啦妖
一兩個跟大隊咪夠囉

擺到明帶遊花園

聽到記者講停車場有貨櫃之類，但唔太清楚

查醫院，殮房，及佐敦解放軍醫院

唔係狗牌咩??

高登有記者探緊險
不過....
頭先封撚完
之後開番比班記者入黎
大家知咩事

唉 中計

逆地而處 如果真係打死咗人而條屍仲係又一城 我一定聲大夾惡屌走你
而家咁好聲氣 跟本係睇死你搵唔到料 條屍一早已經運走 證據已經消滅 收工

條屍已經運左唔知去邊

去左邊？

分開啦好唔好呀，人命嚟㗎，十個鏡頭同一個畫面無用㗎

班食蕉做左成世人都係社會低層
終於有個地方仔叫做比佢地管理下就以為自己好撚大權

sad but ...
真係好黑暗

同問 睇唔到咩黎

carpark 有血

就咁係七百萬人面前行刑式處決,居然都無人做到嘢.
算鳩數罷啦..............

有圖嗎

真？

事隔咁多個鐘邊會有嘢比你揾到？咪傻啦

周圍搵 仲搵緊
佢自己都有講 :封左幾個鐘 衰D講句 灰到化左
聽到真係好sad 好無力

圖？

肥叔血樣本

高登個嗅緊，似見到野

有睇過龍珠都知光頭佬做乜

而家入去搜一定唔會搜到啦 警狗一早清左場

城大 浸大人
得閒係宿舍係附近既
幫手分隊去睇實各又一城出入口停車場

有抹過地下痕績

呢啲真係唔使再查
一撚定有大獲野
有冇人知肥叔叔叫咩名未

班垃圾九成又闖禍啦

！！！推呢個！！！

救護帶啲記者遊左成晚花園

問下連登果堆師傅先

直播講，而家記者去緊

有無人訓練開自己隻狗聞開嘢
可以有民間緝毒犬
跟吓又一城
同將軍澳單嘢

有冇手足有Uv light 高登要

推 組好隊先好出

1. 搶屍.
2. 全民家下就圍佢攞果個位嘅CCTV現場睇清楚
3. 圍狗屋,要佢交代,相中肥叔係邊,傷勢如何.

做得邊樣?
議員.......

緊需Uv light

會唔會偷偷地運去黨鐵

Btw 我cap左佢落黎
有無人起下底佢係做咩
點解係警察職員？

爆爆要UV LIGHT

push UV LIGHT!!!!!

推推推

快去car park 落貨區 屍體可能當貨運走
快去car park 落貨區 屍體可能當貨運走
快去car park 落貨區 屍體可能當貨運走
快去car park 落貨區 屍體可能當貨運走

快去car park 落貨區 屍體可能當貨運走
快去car park 落貨區 屍體可能當貨運走
快去car park 落貨區 屍體可能當貨運走
快去car park 落貨區 屍體可能當貨運走

見有血請取走樣本測DNA

測DNA有乜用 ？

推。

譚仔隔離個厠所 有無搵過

兩次都無上過food court

似John Wick套戲 比錢執屍 清潔個類

推到多啲線索！

救護 棉花棒 血樣本 DNA

黨鐵10點開哂尾班車
11點幾已經可以變軍用列車

香港人真係要成立搜證隊自己黎

見到tg有人問照銀紙嗰啲得唔得

唔係有人影到係醫院啦咩

睇上面

城大人請借uv燈

唔係好明
黑警殺完人，點解唔係即刻抹走血跡？
留低比邊個搜證？

支那國安

有狗話佢係警察嘅職員
我屌咩

屌佢老母

咁簡單整走 ，點會咁天真？

如果要做， 專家做先得， 唔通普通人抹走咁咩

呢個係幾時？ source？

唔好掛住睇又一城救護, 而且果幾個好可能係深藍子弟兵甚至係狗扮

依家純粹話你知收到有人被困, 睇晒啦,
無發現, 收工, 你地浪費救護資源

比得你睇的都清左場ga la
2220已洗地

中槍肥叔喺明愛

迷信撚果排聽過呢個講法

屌我迷信都咁話
個個人係似師傅多
同埋佢係法醫個類就唔會出聲
如明顯佢似街外人,即外援幫手睇同處理d野

又一城爆爆要uv 燈呀dllm

其實無再清場應該又係殺左人
但班大粒開始驚死唔敢攬

肯定有事

會唔會收埋咗係啲舖頭入面

喺邊搵到張圖？

食屎啦, 明愛係黑TEE,隨時係臨時演員嚟.

受害者係黑摟白TEE,手被索帶鎖咗架.

屌成班同謀狼狽為奸 想像唔到香港點解有咁多冇血性嘅賤種

邊層幾多號車位又唔講
又一城停車場白色線架喎

離奇自殺案可判斷到係咪比差佬殺

831 2.0

推依個
屌

爆頭嗰個肥手足係L1
Popo 封L2
唔好再講個肥手足

現場表演大衛高柏廢魔術.
當住7百萬人面前行刑爆頭,然後你班嘢話受害者係明愛醫緊.
屌你,一個黑摟白TEE,一個係黑TEE............黑TEE隨時同佢一齊嘅醫護都係臨記嚟.因為當時有真醫護要入場,警謊話裡面無人傷,唔比入.

推上去

個肥叔你肯定揾唔返.

呢張相係咪堅㗎？咁耐都冇講出嚟係個車位

推5

同陳彥霖A B一樣.
你無能力睇呢D魔術架.

堅, 頭先CBC落左停車場LIVE有見過

又殺人

有無人有uv燈呀？
又一城急求

推6

肥叔唔係post過係明愛喇咩

推7

分明係黑警/武警殺左人，又要封場消滅證據

831有真假救護嘅問題,真救護被攔係出面幾粒鐘
陳彥林亦有A B甚至係C版本
周同學出事,即有兩友係相隔幾十分鐘內係到JUMP
1110又一城,肥叔被防暴當眾爆頭處決, 然後又有個B版同可疑醫護去咗明愛.

推8

你咪傻HI啦,陳彥霖夠91X返咗三日學,任你影啦.
周同學出事幾十分鐘內又有兩友係到JUMP.
邊有咁多巧合先?

同一個應急model

推9

推10

2

就係咁,有個應急模式處理屍體.
大衛高柏飛,真假版本,演員,道具.............

溜冰場 有冇冰 雪住條屍

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

我屌

3

John Wick

Push!!!!

即場爆頭,可以抬去停車場,晏晝就已經運走咗啦.

姐係唔係警察但當刻又唔想比你知佢係邊科

佢直接答唔係警察，證明佢敏感度冇咁高

唔似同一條team被brief過

美國佬只識拍戲,豬乸係人生如戲. 王立軍谷開來單嘢都係大電影嚟.

live 話係停車場p3

好多野都唔知信唔信好

點解放記者任影，又一城係咪想割席

有人用緊UV light 照緊
有 血 跡！

到最尾保安帶4救護+十記者遊花園真係假到

wtf

因為處理好

可以燒鋪了

有無圖呀

蒙面係話佢係「警察既職員」

live緊

黑摟白TEE索帶綁手嘅肥叔爆頭等救嘅時候,佢就攔阻醫護唔比入,話無人需要救護.
之後有堆着醫護衫嘅推走一件肥肥但黑TEE包頭嘅人出去.跟住所有人就自己推斷話爆頭肥叔去咗明愛.

黑摟白TEE變黑TEE短袖..........?

好撚多血

照緊

.

又一城係幾點封場?

有血係唔出奇，有新鮮肉類都會滴血，商場有餐廳超市，最重要取樣化驗

有冇發現？

向好果方面諗咪打錯人

平日點幾都仲可以留喺商場

滴血點滴到手印？

咁又真..

推！！！！手足唔好有事

好撚痴線 點解會係由醫護毫無頭緒咁行曬全場搵傷者

果個未必係血手印嚟，黑色手印可以係搬運工人 d 手印，但攞咗去化驗先

嚴重懷疑MB 0557 依架中港車貨車 運走條屍體直上大陸 有冇北區手足落樓下睇吓架車有冇經過翻大陸

條路線啱唔啱？

醫護究竟知道d乜

應該係收到call 救護到
之後又一城個光頭佬撚狗 撚9救護同記者
所以係咁兜圈 而佢地又收左order冇得唔搵

利申 9估

樓上有人話可能係有人報 有人被困
真係痴L曬線
我睇立場live 個記者話D醫護好pro 真係搵得好仔細 每個地方都要求實Q開俾佢地去入去睇
我真係唔知 究竟成件事有幾咁L痴線

聖誕樹入面有冇空間？

對鞋好似一樣

係 最撚好就個撚個都好似你咁 唔信唔緊唔理 仲半夜上水出嚟笑鳩人
死撚開啦仆街

叫又一城交曬所有cctv出嚟就得
佢唔交肯定身有屎
領展都可以遮樣同打格仔咁交片啦

講得好

rthk 貌似訪問又一城保安高層

Up

係咪已經鎖定左呢個人可能出事？

緊急快傳

嚴重懷疑車牌MB 0557 依架中港車貨車 運走條屍體直上大陸 有冇北區手足落樓下睇吓架車有冇經過翻大陸

類似係 睇樓上

個含家產我block左好耐

我喺另一個PO見到佢

鄺仔喺 carpark?

蘋果訪問保安高層中

屌緊

蘋果live 把聲好似係佢

成晚睇唔同live見到越來越多updates
真係好撚驚
覺得記者真係好偉大
利申:屎大人，無住hall，無得即時去到現場。好佩服城大編委。

走唔到

城大編委真係做好多

黑衫成個on9咁企左係度

好似好想番去訓

點解會有個高層出左黎

只求唔好死人呀!!!
邊個老母唔見左個仔,問下

應該係放工返屋企 比人截住架車 逼於無奈

但傷者件衫冇字
唔排除佢有打底 但入院會咩原因要手足除衫？見佢身上又冇包到

同埋確認到手足叫咩名未
重複聽到似係「方浩又」？

車牌數字唔會0字開頭

被刻意清潔既殘廁用uv 照到懷疑血跡
城大記者直播中

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

應該唔係精黎 好撚多....

城大記者引述番消防收 call 都係指 30歲男子喺廁所

要進入呢個廁所既 cctv

啱啱google過 要照到血嘅話係要先噴luminol，冇噴係唔會比紫外光直接照到
反
但係精/尿(貓尿，人尿唔清楚)可以直接照到

可唔可以叫記者照下其他位有冇跡?可能唔太關事

TG有人揾到疑似呢個手足係明愛
清醒
對鞋一樣

做乜喺到研究麥樂雞定脆香雞翼

做咩唔帶手套先巢垃圾筒

睇到 唔該曬！
但手足個名好少見...
盡力聽左似係「方浩又/裘」...
希望盡快搵到有律師跟

其實有四隻便衣狗喺2356 分別駕駛兩架私家車由又一城停車場離去

今日聽到有人話大概1400係2樓osim隔離廁所有好多記者 唔知關唔關事

關於又一城“3樓” 我可能有少少野講但唔知有無用 - 分享自 LIHKG 討論區

補充見到隔離po先醒起
今日聽到有人話大概1400係2樓osim隔離廁所有好多記者 唔知關唔關事

大家睇下身邊有無人唔見咗
無晒影直接call生果出新聞當fc咗啦
而家生果都有個女手足被姦嘅新聞係手啦
大家要發力唔好做free rider啦

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推唔可以比依件事不了了之

提返大家 全民攝衫防狗

佢哋唔敢答定係聽唔明

如果係精，我信
都希望係精

即係冇死到?

只係半日又一城單野就無晒熱門
無追post宜加件事最新發展係點?尋晚果個疑似法醫查到d咩有咩新消息?

11月10號嚴重衝突 又一城又傳警察打死人？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-11-10

咁多前線傷晒流血不止都無人理無人關心，反而個垃圾藍絲色魔既post上晒熱門